[練字]無野做想練下字

唔識啲咩書法 淨係識寫啲小學雞字
趁無野做想寫下字練下字
放低一句野或者你個名啦

新手留名學嘢

寫「海洋之心係垃圾係廢青 」

推

寫 心好累

做咩要咁話自己 多謝支持

寫到好怪 sorry

寫Acacia

多謝支持

"分手總約在雨天"

花凋鏡破 寄語若何

名

寫到好怪

沒有難過，因為心謹謹用作給予

吾愛 我們的星球還在
那旋轉的巨大暈眩還在
我們泛舟洪水悵然相望

有啲長，巴打唔好介意